長期抗爭但請減少衝擊警方

各位愛香港之巴打絲打，聽了老蕭的最新幾個video及港澳辦的記招，明白到中共會用強硬對付香港，各位要做好長期抗爭的準備，可能要等到中共倒台之日，但各位不必灰心，以中共在全世界所做嘅衰嘢以及美國人對佢之憎恨，十年內中共一定玩完。香港人要擔負此歷史重任，因此建議各位以後減少衝擊警方，保存實力，留待最後踼瓜中共之時用。現在最好多些與台灣新生代合作，力爭聯合國承認中華民國香港、中華民國台灣、中華民國西藏等等。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！